[唔燈］想贏錢就跟小妹 第一場就買曼城win

發達好簡單 跟小妹就可以

樓主有錢贏就唔使做g啦

跟左

想屌你屎忽可以點

買左勝利343 下盤

小妹唔做g

樓豬唔係反哥？

睇你個名 你自身難保喎 我就買左車喇 祝你好運

all軌

反哥同賭係兩回事
正如大家迷雲 但到我廠去到歐聯16強一樣要買佢出局

啲雞蟲為咗賺錢叫雞真係乜都做得出

佢場場跟曼城
泥ching真實一面係反雲迷哥反麻

角大諗住報驚

狗黎

Ching典解要針對小妹

還

都話樓主次次都送錢比馬會

g

還我上樓錢

輸都輸得開心

約左經紀天日睇樓

你就約經紀跳樓啦

😂👍🏻燈到佢一沉不起 1:3